除夕出租男友現正開放報名！反應熱烈！額滿即止！

好快又到一年一度既12月31號
各位單身絲打見到情侶一對對👫👫👫
係咪好想身邊有個男朋友 陪你一齊倒數呢
機會黎啦！！
想搵大隻靚仔型撚浮雲哥做出租男友既你 已經冇時間再猶疑 即刻報名啦！！

💲💲收費表💲💲
請我食飯=$500
請我睇戲=$1000
陪我倒數=$888/秒
一齊行街=$50/分鐘
攬住你畀溫暖你=$6/秒

靚女九折
大波靚女半價
白滑眼鏡細粒大波靚女毒絲免費

根據過往經驗 每年反應都非常熱烈
要報名就快手啦 遲左又要等一年架啦
希望各位都有個開開心心既2019

比$60你

想攬10秒定行1分鐘街

你俾3k小妹 ok ？

你塊閪鑲金？

係

攬1分鐘

掘金

白滑眼鏡細粒大波靚仔毒撚有冇優惠?

錢？

冇 死撚開

$$$$$$$

浮巴

肥妹仔pm我

係 唔好pm我

屌你老母原來之前扮到同我一樣都鍾意肥妹仔係假既
dllm!!!!!!!!!

矮肥毒柒絲點計
利申欣宜

Free ok?

口味會變

send相黎報個價畀你

free 10秒

花芯滴囝

多謝你

今日約左其他人？

食晒啲女

冇

公平咩dllm! """!
偽毒！！！！！

對唔字

換左衫

Tg都冇個 點揾你丫？

真毒

想睇

你有老婆架啦

而家出去？

又熱門

去邊

高汁

睇戲

仲有咩睇

等陣先諗

都得既 而家出？

邊度…？

我屋企

暗戀你

包唔包扑野

靚女先包

我介紹個靚女俾你，抽20%佣，deal唔deal

認真…

可以連bam人了

亂

deal

驚你帶晒啲姨媽姑姐出黎

唔抵得我型

溝曬啲女未

真毒唔識

1 on1

等女溝

屌菊花ok?

驚

等唔到

我屌你ok

$21600 係米可以攬實一粒鐘唔放

都話你免費

禁攬足一日啦

想幾時

係夢入面既時候